# 币信开放平台

这里是币信开放平台，我们提供了各种类型的SDK/API，应用可以使用这些API/SDK 进行访问数据，转帐付款和对用户发送消息等操作。

## [创建Vendor](./创建第三方应用号.md)

如果要使用币信开发平台，则必须要先创建Vendor。在这里你可以创建和查看与开发平台所有相关信息。

## [Vendor Api 使用](./Vendor-API使用.md)

使用Vendor Api能获取币信网站对外暴露的数据信息(用户、转账、提现等)，方便第三方于币信接入。

## [使用币信登录](./币信登录.md)
直接使用币信账户登录。

## [JS SDK 使用](./js-sdk.md)

JS SDK是在币信/POIM App内的网页中调用币信App的功能(扫码，转账等)，方便第三方在币信App内部网页中使用币信的功能。

## [支付](./payments.md)

币信提供了多种币信的支付，也支持不同场景(扫码，兑换框，JS支付)，也提供了针对不同支付方式:对地址支付，对用户ID支付。也支持第三方应用内唤起支付。

## [Bot Api](./bot-api.md)

Bot Api提供了服务号于用户交互的详尽的交互Api，第三方可以在服务号内获取用户动作(点击，上传，填写表单，输入文字)和对用户发送(文本，选择框，图片，文章等)。

## [消息推送机制介绍](./币信消息推送机制.md)

当触发vendor事件时，币信会按照既定的规则推送给第三方推送消息。

## [快捷支付](./quickpay.md)

对于使用币信钱包快捷支付的第三方应用，需要按照这个此步骤进行集成。

## [API列表](https://documenter.getpostman.com/view/2077000/6tc3iyY#137b92c0-7e74-210d-a7ea-57747e151410)

币信对外所有开放api的汇总和相关介绍。

## 说明

币信openplatform刚刚开放，一定还有很多bug和不明确之处，还请体谅。 如发现bug或者遇到文档描述不清或者文档和实际响应不符，可以加入币信app群 “币信开放平台”讨论。币信开发者群号: 11139, 或者直接使用币信App扫描如下二维码：

![image](https://raw.githubusercontent.com/haobtc/openplatform/master/images/group_qrcode.png)

或者加入我们的QQ群：[629144609](https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=4Ax5YY6)

到[这里](https://bixin.im) 安装币信app
